點解無人提熱刺體系

Eriksen, Son, Kane, Alli

一拆開各自踢就低咗幾班波

後面3個隊波都冇人做到Eriksen既角色,緊係差哂,而丹麥既前場...

丹麥前場好少少嘅話格仔已經十六強出局
大力臣踢世界盃場場俾人重點mark實 都發揮得無咁好 無哂遠射
踢熱刺嗰陣有其他三個幫佢分擔注意力 做波都輕鬆啲

丹麥前面幾隻波都停唔到，個個重點招呼大力神唔比佢輕鬆攞波

son更慘，自己爆過人但隊友跟唔上

熱狗 = 垃圾

丹麥前場好少少嘅話格仔已經十六強出局

唔啱聽?

盲反嘅on9收皮啦

放埋一齊都唔見得有幾勁

嬲嬲豬

熱狗本身有幾高班

廢閪垃圾有咩好提?

熱狗唔係未來隊咩

鏝獌一拆開各自踢都低咗幾班波啦

正選11人有3個熱刺, 但其實鏝都有3個, 獌都有2個

所以咪有人話史達寧係鏝體系球員囉
但我唔見有人咁講熱刺球員

獌我又唔覺踢低咗 本身都差唔多料

但係獌鏝表現都強差人意呢

輸波體系

個問題就係肥普，一個主帥風格就可以改變一切，主宰球員隊波打法。睇下個戇撚狗修夫基點用人點踢就知。

未捧過盃既體系提黎做咩?

摩迪以前都係熱狗

Mma風格

人地熱有艾力臣hold ball遠射killer pass, 又有son 1on1 做爆破.... 呢隊英撚正正就缺呢兩種球員，點會係熱刺體系

有得咁講嘅咩，咁西班牙有幾多個應屆西甲冠軍同歐聯冠軍隊成員，最後又踢成點有眼你睇

250如果做到son 做既野，應該會走得更遠